有幸見證陳同佳事件寫入史書

你唔係講香港史呀？呢幾年唔讀就冇架喇

世界歷史大事記